[Gay Post 150]波波！你要波波嗎？你有波波嘛？

波波波波波波，波波🤤

我要乾蔥鴨

波波球

咩乾蔥鴨？

火蔥鴨

丸友唔好咁啦

好得意

lm

食屋企住屋企有10k淨都要怕唔夠洗咩
其實你地啲錢洗左去邊

食屋企住屋企感覺好好

有無奶肥婆啲老泥

open room

y not no

好想睇花生奶完肥屍再奶波波

拍片得唔得

幾錢開一次？

睇要幾大 一般500到

真係未試過

你係咪玩開WAR GAME

秋天就係聽呢種歌既時候

and you have right hand

哦

Have place?

你又做炸兩？

笑什麼

波波

作死呀你？

好牙 下次同你去食

喂！

諗起Hal
佢兩個真係好鬼可愛

喂佢做咩呀你！

想知幾錢自己唔識上網睇？

我都唔洗錢

咁惡做乜姐

證明左我係電腦大白痴

咁係真係廢話呀嘛

係囉
嚇親我

咁您就比錢啦

好肚餓 有冇人要做我隻補給兵

養狗唔可以嫁獸醫

我
快D PM我你電話地址我即送上來

您想食咩？
我買比您啊？

笑死
佢勁鳩勁好笑

唔知佢係咪HI左草
細細個睇佢冇咁鳩

清醒未

我都肚餓呀

佢早幾年D訪問正常好多

@HAL

好飽，唔想落街
利申 3日無出過街

佢...出咗去食飯

啱啱食完餃子，你要唔要食食一甩？

獨留兒童在家

今日想叫pizza hut ,
覺得好貴，唔捨得
最後落左樓下買m記

下 咁咪唔好出囉 又食飽
問題喺邊度

算啦

有人未食，叫我陪佢落去

有咩得罪你

女人？男人？

麻煩

仔

我好平常心咁問咋喎

Yes. Agger

算啦 即係點

唔想陪咪唔好陪

我叫小便算啦 係叫佢唔好咁認真
唔係話你

佢又想話我惡下嘛？

係話你 不過唔係惡

Okkk
BBQ 大團圓結局

pizza hut

我只係黑人問號問下野都唔得
有咩得罪你

點解而家你咁aggressive
對你社交無益處

岩啊
仔呢d野咁煩

死肥仔

便

又以退為進啦

俾我一定唔會出
無人可以叫得郁我！

我講下姐

去啦 去啦
返黎今晚幫你含啦

岩啊
點解d0仔成個女人咁

淨係含有乜意思

其實係冇人叫你

其實我好似一直以黎都係咁
同埋我上面個句邊有好aggressive

屌 中bug

好在我唔似女人

只係前奏

要改

下？

改壞名

唔大隻丶樣普通
不了

下

咁都不了

我想食M記 你買上黎我到？

我邊忽似呀

Why

扭扭批好似ok

咩名？

兩條仔好gay

幫你叫麥麥送

好想同佢同居

諗下好

素人

我都唔似

你老婆比人mean都仲笑

為左你好咋

咁都叫mean
幫你咋喎

你話我邊忽似呀？

邊個係我老婆 唔好亂講野

梗係等我做外賣仔

我覺得呢個方法幾好
你有得食 我又唔洗郁

同佢就代表可以搞嘢咩

冇

誰輕輕叫喚我

要郁架
至少要打個電話

落左波

做實事

波女人

外賣就厚底

懶西

女人波

打工仔？打工仔你使對人咁好！？

都ok既 反正我本身都揸住個電話
唔洗落床就ok

量很多 謝謝款待

[black]喂！[/black]

好彩超市有開
唔駛食麥記

超市有咩食? 杯面?

超市有餸買呀嘛～

再射

tvb 歌神再現

可以點答
我自己煮…
好耐冇食杯面

咩片黎

香港冇靚仔
條片超耐

浴南哥

之後影埋另一條同居肥仔著住Adidas緊身衫，即刻gay到爆

個d係人食架咩？

冇諗住你自己煮

岩你地
大隻黑實

好笑

簡單

原片

我...算係呀

我啱啱都搵左

你地覺得係咪0

但係人地有身高

有人埋單咪得囉

咩呀

望下姐
理得佢比人埋左單定點

邊個叫你出來亂認

不想再競逐你的吻
我怕贏了惹公憤
面對幾千個敵軍
終日查問
是誰幸運做你本週冠軍

何以...

你競逐緊？

用膳完畢 順手推po

冇人...冇人呀...

乖仔

屌鳩佢地

ok
真係祝你好運 您先開始左半個sem咋

都唔撚明點解你遇到既人會咁撚on9

出到街先知好多店鋪都冇開門 想食日本拉麵點知提早閂門
最後叫咗大＿樂焗豬
有凍檸茶就得

凍檸茶有冇走甜/少甜

物以類聚

冇喎 要飲佢嘅原汁原味
除咗可樂走冰我其他飲品都唔會有extra要求

麥記可樂真係好難飲

插敘法呀你識條春咩

一係就無氣一係就啲氣多到「俗」親

駁唔到

一陣又有人話你MEAN

Ikea百事先難飲

sunday document

ikea一定係七喜

係囉 明明mean個個係你

幾多年前套野
仲要劇情Logic fail

但我記得津津幾可愛 🤤

頭先買m記 有個正太收銀 重點係佢好cool

宜家變左死肥仔

係佢溝到淡哂

打風返工有bonus
就係比靚仔（零零）端詳

利申 有偷拍

[img]圖片網址 [/img]

蔡鷹揚都幾靚仔嘅 可以睇返佢係戀人未滿mv嘅演出

圖呢

唔該我想搵你老母呀

Ummmm.....
我同意
其實我幾鍾意佢

係幾好J 又白又滑

我講事實炸
比起D咩手足口病我真係冇病

cool正太
正太一定要邊跑邊叫大戈戈先得

唔明咩叫大戈戈？

我明

真係幾可愛
好想瘋狂咀佢

你估下

奶佢臉豬仔

過來人?

你做乜自己解返密？

Goodest English

Rubbish English

um...
er....
ok

係幾好
好J過你

是但啦

Not me 我本身瘦

哥哥

係都捉偷拍個個先

Pandora is watching you

再奶佢手仔

早知問佢攞電話接佢收工

咁都OK?

最多畀佢50分咋

我咁低汁緊係好J過我啦

佢可能會比MCMC送個個你

咁都50

因為

佢都50分既話 蠢仔一定好高汁
憑良心講 呢個小正太50分既話 你會比自己幾分

講真我覺得呢D MK款既正太需要一街都係
但係呢件應該唔只50

我係零分

唔洗同我地報告架 你同番佢地講啦

我一定冇50分...

真係辛苦曬你

睇落似係肥阿叔

大隻+黑實有+分
所以你一定唔會得0分

大黑？

咁我寧願要可愛白滑靚仔男神喇

小白?

你講個正太同小 比邊個好J D

我以為你講我
咦其實你講邊個
Pm

ED

津津

緊係正太啦

講緊我？

乖唔好嬲
我送小便比你J

下次我去你鋪頭搵你幫你評分
快啲cchat我啦

想知你平時影開嗰啲你會比幾分

mean!

你想屍chat啲咩

我要CCHAT遊戲王

我都唔玩

Cchat你地址探下你班

咁你玩咩?
tenga?

好奇問下你幾歲

其實我唔玩卡

有時未必係自己嘅特別喜好純粹只係想做個record姐

咁你玩咩姐

無呀 見你講到好似自己有得揀咁
我梗係唔執輸有幾正講幾正 係咪先

Mean but true

唔係咁架
想知準則喺邊姐
譬如隔離好多熊圖我都唔like
咁但係個準則係可愛肥嘅話 我大概get到咁囉

個肥婆

推

你都幾靚呀

We love 波波

認真mode：食咗抑鬱症藥物 就會係咁
btw搵極都搵唔到鍾欣桐嘅official facebook

便囝

抑鬱好慘

其實 我明喎
同埋我覺得幾正幾搞笑
而家kaikai下越黎越鍾意佢
等於黎明金句一樣

有抑鬱唔可以嫁醫生

波子

WFC

我唔知呀

我淨係知聽日要番工就好涼宮春日的憂鬱

做乜

其實蠢仔有無諗過同夜空一齊？
我成日都覺得你地好match
佢又18歲啱啱畢業姐
都可以抆車邊扮下校服仔
我諗你地一定會好夾架

你講呢啲十年前既野無人識架

不予置評

依家D小朋友淨係識咩動物朋友

無呀
覺得你地真係好好

真係好睇咩 無睇過

話說原來後藤好耐之前病左
之後今年ASL平野+茅原+佢 上左台唱
然後驚嘆咁就過左十年

佢地話講D野好閪

Mean 野黎架？咁又有啲興趣

yes

唉 涼宮係我入坑作
BTW 咩係asl

No

animelo summer live

買左美極未

有無片

PMED

同親戚食完飯

我大部分事情都係處於唔排除同埋可以考慮狀態
我同夜空係膠？

落街食個糖水推左咁多頁

肥

波

我同喵已經可以扮中學生啦

我屎忽好大 扮唔到 校服要瘦先著得好睇

4-50

啱啊 要瘦同埋高先得
你同喵個樣好細個咩？

@夜空 快啲去馬啦！

男神？邊度 可唔可以圈出黎

我認我鍾意大隻仔sor

睇完橙色字我覺得成段嘢都係處於mean我嘅狀態

你地就好 可以呃學生餐

你做乜答我嘅
原來你係男神

拿 你呢句就mean 喇

我都想繼續食學生餐攞交通優惠

讀番書囉

搭地鐵就係為左聽嗰三下嘟嘟聲

我而家我哋喺呢個post嘅見證之下
由曖昧變成冇可能大家close file啦

原來迴光返照以後 纏綿遊戲到達盡頭

嗰3下聲真係好治癒

肥仔

我覺得佢已經肌肉脂肪難分
所以先問你哋點歸類

新post lm
終於係波波開嘅淫賤post

係邊個開又有乜所謂呢

因為係我啲post名引佢入嚟

慘 咁大舊檸檬

我要波波呀

笑左
笑係因為你畫個嘴出黎諗起annoying orange

咪一早叫左你箍
係爭在你阿媽唔肯俾錢而你又無錢
你咪話問佢借囉（？

笑撚到，你份人肯定好撚口疏

但點解你啲牙好似咁少咁
有無幾隻喺入面

你唔係又話緊我呱

我上下都有14隻暫時
係上面前面果12隻太前

Gym吓就有波波

係上下前面果12隻太前

要睇哂成個樣先答到你
但個人咁on9都……
可能你真係要超靚仔先得

我話夜空

我之前咪講過囉 係唔會呀 你永遠唔會成功呀

好賤 笑人啲牙

好mean囉你份人

諗起你唔去畢業禮張對話cap圖就覺得好笑

咁如果你唔係咁諗
都真係幾難生存落去既…

係我有個friend又係咁 好撚口疏

咁都得罪左你
所以咪要箍牙lor屌你

嗰仆街格成世架喇，屌佢老母

明明細個d牙唔係咁

下次可唔可以加返慎入兩隻字。。。

啱呀 我都係箍完牙先識到仔
加油 快啲去箍

成功例子

箍完牙之後識到仔
可以係先後關係
而唔係因果關係

但我都未箍...

定其實係箍緊既時候識到
因為鋼牙萌有加分

你威囉疊馬囉英雄主義囉

咁證明左你唔洗箍已經高汁到去溝到仔既程度

波證明左唔洗箍牙都有人一早要左

箍到齊晒咁濟差唔多拆箍既時候識到

我用invisalign

冇人想知呀

唔係呀

現充

咁早訓曬

加油啦 唔好再有幻想就得喇

幾得意
呢間成日都好想買但係冇買過

你真係箍咗再講啦
你而家話會幫排牙鑲金都冇用

極mean

係啊，佢問我你咁鬼靚仔箍乜野

你總算有自知之明㗎喇

[member [/member]

套storm ok呀 唔係好差姐

你成日唔上水
嬲u

CG如何

我接受囉 唔知你要求係點
佢唔係完全以cg做賣點 有啲劇情既

但hal唔睇我都唔睇喇

一百當消遣可以比既

沖涼先

直播比我睇ok?

我有頭家要照顧

你個小賤人又話瞓

出現了嗎？？？

來了

豬豬

Peanut BB

你好

我又要睇

去你屋企沖比你睇

我呢😞

聽日又要返工 無天理

去埋你屋企

我屋企多人喔😅

Winter is coming!!!!!

多p

乜水

上去你屋企啦

不得了

何方神聖

係咪黎

大家平時食開咩早餐

上嚟會點

咬你地

屌

你想點

咬你隻手

你係主人家喎

唔好喺我個Post post小丑

花生...
可以攬？

你都痴媽根
咩叫迫切性未夠 幾時先夠？
你箍左之後靚就靚一世
你十年後先箍 就靚少左十年
咁係咪蝕撚左呀
先唔講到時可能仲貴
如果反正都要箍
咁點解而家唔箍呀
除非你而家決定唔箍就以後都唔箍
同埋咩拎黎食餐好
有無咁為食
我諗你屋企未至於窮到無飯開呱
除非係姐
如果唔係要食真係成日有得食啦

好肚餓呀

想食人？

咁我都好肚餓了

波你老味咩成班gay佬

關你撚事咩波台狗，叫你嘅雞啦

死撚返入波台啦屌你老母臭閪

無啦啦叫咩春野雞 係咪gay既都痴痴地

其實你喺度做咩

返去波台玩玩具啦屌你老尾

乖

無 我想了解下gay佬生活

咁狗仔你過嚟搞事做乜撚嘢？
輸波輸到癲咗？要搵地方發洩？

玩咩玩具呀屌

無 好唔開心 個男仔唔理我

冇人想知，過主啦

你哋成日追嚟追去嗰啲囉 買個畀你玩好無

朱奶

有隻波波飛左去我屋企

We love 波波
BTW 好好笑 找錯處

個男仔好高大

收皮啦你

你老母對波大過足球添呀

伯母對波

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

可愛

瞓

你可能岩我老豆對波多d 你個死gay佬

你自己睇下佢張相先講嘢啦佢棚牙已經叫做救命真係唔需要箍牙喎
而家唔係講緊係咪對健康有直接性嘅損害嘅個迫切性
咁既然佢而家都冇乜大影響 例如彭牙仲食到嘢 把口仲可以自由合埋，牙肉唔會痛嘅話
咁係佢呢一堆金錢範圍上(eg 5萬) 咁箍牙呢件事真係唔係擺喺首位喎
多謝你關心我嘅財政狀況
能夠食好啲應該係好多人嘅理想嚟
可能你冇咁為食或者你係劣食專家啦

收皮啦

性感很多人call？

唔好理佢喇
由佢幫手推吓post

改逅啲錯字 記得quote呢個

次次打親長文都一定有錯字
唔改喇

係囉夜晚唔瞓覺就嚟踩場
費事理佢

你老母對波重正啦

一齊揸你老母對波 ？
反正你都啜過囉

我gay嫁又唔歡迎我

你見到女人裸體會唔會扯

咪咁mean啦

你班gay佬係咪現實好怕事 講野都on9過人

使唔使叫李偲嫣除衫俾你呀？

見到你老母咪會囉

Haha 有冇中意高女人

你中意女人嗎

睇你又咪係同班馬會廢鳩一撚樣

中出你老母臭閪 ？

咁你鍾意你老母嗎

打好啲字先再搞事啦

直接block啦
真係唔洗理佢，隻狗只係想引人注意
越屌佢越開心越興奮㗎
唔好畀佢影響到呢度喇

正一濕鳩liy

既然有得撚狗就玩吓嘛
玩一陣就block
就好似佢畀啲女撚佢咁撚
用完即棄

抖M 咁鍾意咪玩下佢囉
玩完就block㗎啦

哦
咁我真係瞓喇

唔好玩太耐

咁good night啦

Good night 蠢囝花生

good night

成班gay仔講兩句就嬲

Block我 仲有千千萬萬個gay佬比我玩

乜似有嬲咩 ？
主人開心緊喎
你做狗唔識分㗎咩

同gay佬講野好過引

你又咪係畀啲女玩

我絲打黎

撚狗都好好玩

原來係臭鮑魚

喂 臭雞 唔使瞓咩你

唔洗 我中意既男人佢唔愛我了

因為你係雞

因為佢中意左個男仔

恭喜你喎帽小姐

臭雞都值錢過你

早晨

good morning

早睡早起身體好

返學呀屌

紙紙很可愛很多人call

法餐cafe de coral

啱啊 佢啲凍奶茶超好飲 仲有嚟自南冰嘅高級魚柳早餐

今日返十半但係起咗身
早啲起好過遲

點睇彭于晏成為members？

no$no talk

巴打靚仔？

覺得難食

咁唔使一定有170億嘅

一個空氣包ko

早晨豬豬

咩係空氣包

男神都係鴨？

你去美心西餅睇下就知

返緊工喇？

發左達可能得

早呀

得閒睇下

唔係放假咩？

波波都係

人地毒撚唔出門點會知呢d

知音

做乜放假

hal都係

腸腸都係

冇假放

唔想返 好悶

我唔係鴨

我係醜小鴨

會窮

其實我諗你真係唔知咩叫靚

當然啦，我都唔靚

我是太陽的化身 你們的女神
。。。

伱本人已經係件完美嘅藝術品 完美嘅化身 簡直近乎神

又返學

突然落大雨。。
係咪警告我唔好自稱自己係太陽嘅化身。。

想得太遠

定係哩啲係我啲神力

痴左線 ?

我係太陽化身 我係人類 你係明明

個天恨你負心

我又做咗啲咩

早晨gay佬們

狗仔
醒咗啦你
去咗揸你老母個波 ？

佢有心搞事㗎，唔好再理佢啦

撚狗大會 正式開始

你心知肚明啦

你係不要花生

琴晚睇完黑人鬥黑人

請將公仔畫出腸

好眼瞓
好肚餓

含撚囉屌

你話含就含？

咁要點

揸你老母個波畀啲奶嚟ok?

自貼先啦
話曬都係新人要識規矩

要揸伯母個大波波

真係辛苦曬佢老母呢兩日要應酬我哋

辛苦哂伯母

自你老母咩 講到我同你地同類咁

中年肥鳩就收嗲摺埋去一二邊啦屌

點解gay都有兩邊post

關你撚事咩
又唔係有得揸你老母個波

叫佢上post得唔得架？

佢好似無

收皮啦，要鬧我哋做過主

點解唔一齊上嚟啫

因為我要保護我家小可愛

自
私

不是這樣的

#141 好似好大隻

你又改堆啲乜柒名

好惡

哇不了

我冇咁啊

手呱

你再大隻啲

好啦

我大隻啲

屁屁乖

幾好

太大隻？

返到黎就做到無停手

打到無停手 ？

得罪西女人會冇運行

比你tg我 我send比你

樣算唔錯
身材當然好

呢句說話應該我問

打字打到無停

yes 唔得 太奇怪 成個波咁

大隻到似打af個d

好在我唔係咁，呢個就真係滾動岩

滾動岩唔係得一隻既

就嚟肥腫難分

sor

不要不要：不要不要掂我

呢個係大力
滾動岩 is only for u~~~

波波同hal應該係啱啱好嗰隻

lunch食咩好

梗係食pizza啦

一個食 ？

梗係啦

我屌
重咗1.5kg

一個食12吋

落雨好麻煩

褲腳成日都濕晒

肥西

濕林林好唔舒服

落雨行街市=災難

好似人哋王晶……………唔使講嘢啦我哋

對鞋都可以濕埋
皮鞋乾唔切又是會gg

增肌先定減肥先。。。

至尊厚批唔要菠蘿

增肥先可以增肌
所以不如我哋

感覺唔襯你

啱
菠蘿係垃圾

圖

I'm ready

究竟係邊個發明夏威夷薄餅仲要有大量菠蘿

姣紙

萌姣紙

見到個5歲姐姐拖住個4歲弟弟走
好得意

其實邊個係pandora

同時的話好大機會變胡cf同佢啲徒弟們

花生同佢地仲差十萬皮
聞多幾年袋低先啦

both give me

有冇袋高

肥絲既視感

不了

即係 ？

想畀我打 ？

召喚 @胡力威(掙扎中💪)巴打

唔好

虐貓

唔係咁㗎

唔使再掩飾喇

我無

我用米8身高擔保

....收皮啦你

覺唔覺佢係到晒命

幾時有得食lunch

我。。。
唔係咁嘅意思。。

知道你高
唔洗強調的

一點半仲未食？
下午茶時間先食？

唔係咁。。。

討厭

波波160有拖拍
你180冇

我都係呢加先去食

咁腸腸呢

啱啱食完
又係美心...

唔話你知

美心大家樂除左早餐都唔會去食

食維他天地
炸薯餅，珍珠雞

攬毒撚

死毒撚

毒撚就毒撚
點解要加個死字呢

美心lunch好貴

召喚小便

攬小便

你居然話美心lunch貴

隨便

不要不要 假設我知道

小便好攬
你地唔識貨

圍爐

唔講咁多

髮線有點上

我都唔明佢講咩

你地咩關係

寸我地

貴呀 性價比唔高

你都一百蚊餐...

唔好屌我

屌你

5555555

但美心個啲好劣食嘛 都收4-50

佢就來會講m記都貴

屌呀屌呀

求我啦

我岩岩食左個生牛肉湯河
加埋1 75$
幾好食但係唔飽

M記都係唔抵食 我會令願食mos burger

呀姐：你唔講我地唔記得食㗎傻豬
我：

花生你係對面樓偷睇緊人炸

24蚊m記飽d
定24蚊煎釀三寶飽d

主人
唔好屌我呀，以後唔敢

Help me

吓？

我情願食tripleo
mos太日式
burger係應該要美式

我屌你就啱

食牛腩河，雲呑麵 仲好啦

屌你。。

Bye

@hal

我要腸腸

我個邊都唔平
4x

正常

你bb最愛果間 沾仔記

乖乖地除褲啦

你忍心唔理我？

邊個bb
我好多bb ga

緊抱處理

去食點心先

小便豬

最多3x啫

我忍心

哦呢個

佢都唔食野既

Tripleo 都ok ge

除囉咁

唔得啦

依個真

貴圈

份量夠d
又有coupon

有4x咁貴咩

行過d灣仔 A出口轉左
咪有37蚊

佢一個飯都食唔晒要我救佢

不過一個包我都係唔飽

黑既

清純

一個飯2份食
好sweet

有
港島人係咁慘

車費呢時間呢

好耐無見有，
再有send 俾me plz

set有薯條汽水

你d時間值錢咩？
你腳長行過去咪得

要來點白汁腸腸做甜品嗎

切片上

sure

自己煮囉

百事有可樂

又話無時間呀
d人諸多籍口

唔想
煮完又要洗

點敏感法
一奶你就成身震晒？

奶

就黎又開新post了

廖碧兒對奶敏感

死淫零

堅持 忍耐

咁係咪一奶就硬

中文造詣認真高

正呀

佢係

好鐘意

真係好正

以前都會食 但腸胃唔好 食完好易肚柯

咩正

午安死gay佬

玩lin 好鐘意比人玩

喔!又有狗狗入嚟

睇路，就爆post

撚到厭

唔理啦
由佢吠

又嚟畀我撚

撚我好過啦
我咁可愛

[ gay post 151 ] 波你老母咩波波

開左151

幫開都咁惡

咁重唔幫你老母揸大個波 ？

一食飽就想訓覺

食唔飽都眼訓